有冇人有睇過black mirror the national anthem 個集

唔似咩？

似

個結局似